大陸真係拍衝上雲霄xx(

睇黎又係合拍片，自繼創世紀後再自毀招牌

個故事好柒

you sure

會有大媽大鬧機場地勤、扔錢去引擎呢d我先可能睇下

Ensure

買左 econ 票但走去商務艙坐仲要話先到先得，屌返空姐斟茶認錯，有呢 d 橋段我睇啊。

希望sam哥唔好拍